日本人喺意大利北部災區超市拍片 仲係冇乜人戴口罩

不過佢自己都冇戴
今日7000幾了

日本人自身難保，仲走去笑鳩人地

咁佢冇笑
只係記錄

Push

好懷疑香港個數字